如果無Avicii ， 鬼佬Pop 應該唔會有 EDM 風格

the Pioneer of EDM Pop

想當年 Levels 真係震撼成個 industry

當年仲有where them girlz at
一齊打入整個樂壇

岩，但係有D後勁不繼